# Exercício 02 #

Implemente um programa JavaScript em que você entra com um prompt com a descrição "entre com seu nome"

Em seguida, será apresentado uma mensagem de confirmação: "você confirma o nome: nome que você digitou" e o programa termina

Caso contrário, deverá voltar para o início do programa e deve solicitar novamente, via prompt, o seu nome